Zmiany w stosunku do wersji 'aszady'

- Budowanie za pomocą Cmake'a
- output w postac napisu (który można sobie zapisać do pliku bez pipeowania w bashu)
- pliki wejściowe otwierane za pomocą inputa (można sobie wyklikać który plik)
- tooltip ze współrzędnymi punktu
- prezentacja układu współrzędnych (wyświetlają się osie)
- naprawiona orientacja ("góra na górze", zero nie jest wyżej niż jedynka)
- dumpowanie widocznych plików i linii
- dodawanie swobodnych punktów, łamanych i łamanych zamkniętyh (potem można to zdumpować i wykorzystać)
- zoomowanie
- utrzymywanie proporcji
- nowy wygląd
- kolory do linii/punktów (obok statusów)
- skakanie do wybranego snapshota



Użycie
- wizualizację uruchamia się przez otwarcie gogui_visualisation/index.html w przeglądarce
- we własnym projekcie warto użyć Cmake'a do budowania; przykładowy w katalogu example
